香港桌球友誼交流約戰谷(英式)

其實連登仔本身已經有一個gp, 但該gp 主講到明只限新手,老鬼或非新手就唔係太想人入佢個谷,話會ban d 唔係督波新手既人,咁我為勉影響該gp 討論氣氛,唯有自己leave谷.

琴晚自己終於開咗新gp, 諗住識吓朋友出嚟打波交流吓技術咁.咁我自己唔係新手,但又唔係話好勁,只係好熱愛呢種運動,之前上左幾日已經識到幾個於該gp 既巴打,大家亦出嚟打過波交流過,大家都好nice , 玩得幾開心.

所以決定自己攪一個可以適合新手同老手,巴絲都啱玩既gp

希望大家多多支持

本谷歡迎志同道合既波友
一齊出嚟技術約戰交流或吹水
不論新手或老手,男或女都無任歡迎🤗
友誼第一👍,勝負其次✌️
希望大家喺呢個谷玩得開心D 🎱